有冇人睇完momo encore條片之後完全唔想屌佢..

成日話男人叻會sexy啲, 其實女人太廢都會令人冇胃口..
睇到佢喺個台到成條廢柴仲傻笑on99咁真係軟能哂

好正喎 同希徹玩窒息性愛發出的聲應該差唔多

講真人大咗真係比較prefer有才華能幹有擔當值得依靠嘅女人..

你意思係咪我好膚淺淨係睇性咁話..

片？

Not in so many words but you got the essentials..

呢啲同十𡃁歲mk妹見你打英文然後話唔識睇雞腸叫你打返中文一鳩樣...

冇出嚟玩好耐想像唔到

momo: 今次大L鍋

X大無腦原來係真😑

比你講中有d嬲但諗諗下又幾有道理